你班狗識換黑衫 我地未換返白衫 我愛HK tee

你班狗識換黑衫 我地未換返白衫 我愛HK tee

著住白衫出黎要求成立獨立調查委員會

着住我愛香港件tee 支持福建獨立

同你鬥無間道